[求幫拖] 唔知係咪燒左張display card

事緣前日忽然開唔到機
到今日先得閒搞搞佢
開機果陣display card有電到 fans無問題
因為個垃圾moon得vga頭 所以用display card個vga頭做source
但開到機but無畫面
之後轉左用底板個vga頭直出
結果無問題
但我想問下點樣先check到是咪個display card燒

補充:用cpu-z只check到行緊內顯 .
個display card drive 話未安裝驅動

迪土尼卡？

你已經check 左 display card 死左

但佢風扇重識轉

AMD藍寶石

識轉唔等於無壞

ko了
唔該哂bro既解答